(求助)為左有人陪 就算個男人幾仆街都繼續留底

想搵人鬧醒我
自從十幾歲搬左去同個ex住 拍左5年最後性格不合又論左個新既 所以分左手搬左去同而家個男朋友住
而家差唔多拍左兩年 越來越發現佢啲仆街野
勁臭脾氣 我一唔開心就會發返脾氣轉頭
從來唔氹 覺得自己冇錯
所有野都係唸自己一個 自私撚
試過好多次係街鬧交 就會掉底我自己走左去
最後我返到屋企發現佢去左訓教

勁小朋友 叫佢要顧人感受好似要佢去死咁
成日強調自己唔係咁既意思 但係做出黎既野就係啲渣男行為
我一直信佢只係表達得差 唔應該誤會佢 次次都係我好聲好氣返去同佢傾

最近佢鬧親交都話分手 又話唔想同我過世 一鬧交講啲野難聽過粗口

但係最可笑係佢一冷靜落黎就會話不如再試下 我會控制下 再努力啲 都想搵到個好既相處方法 話唔係唔愛我

我覺得我就黎痴線 我唔想孤獨 因為一分手又要搵地方住 又冇人陪住自己 連一個可以名正言順同自己食下飯睇下電視既人都冇 好迷失 我唔想 所以都繼續一齊 但係好辛苦成日都要就住佢黎講野 就係唔知佢幾時會爆炸

唸深一層佢好似家暴果啲男人 情感虐待完你之後同你講下次唔會 叫你比多次機會究竟我應該點 不敵孤獨而留係個咁既男人身邊 覺得自己好蠢

我本身朋友唔多 有聯絡 傾到計既得1-2個 屋企人都各有各居所 生活穩定 我唔想添加麻煩 所以一直報喜不報憂

點解搵一個人錫自己 相處開開心心 舒舒服服 係一件咁困難既事

抵啦

mk同mk一齊好正常姐 唔好搞鳩啲好男仔啦

戇鳩，你有閪啲仔排隊排滿成條彌敦道啦，出面大把選擇

Mk 妹，慘

唔想孤獨咪求其搵過件囉
為咗要有人陪死都唔分 正垃圾

又一隻臭雞，
第一個5年， 話走就走， 咪又係有新歡搬走他家
乜撚野性格不合， 住5年先知？
根根本本你自己格性又如何？
那我屌醒你， 係你本身性格係點， 吸引到咩人...
有7年，你性格都惡習都改到幾多？
決定係你自己選擇左運氣扮乜撚可憐， 放心你無心改， 會一世咁。
最後咪唔撚捨得要搵地方住，咪又係錢。

去呢個post pm啲巴打啦，大把人高質過你男友啦
一係你留tg，閒閒地都幾十個人pm，洗乜擔心冇人陪啫

[tg] 放低tg就會有人搵？（105）

多手

做咩咁直接踢爆人貪新鮮感嘅臭雞女人好玻璃心架

你純粹心急想搵一個人一齊住姐...
飛左條仔， 留低ig 啦， 大把連登仔同你住
房租一次性交一年就得

要搵相處融洽既伴侶的確唔係一件易事，只要環顧身邊認識既人到底有幾多個快樂家庭就知，有幾多人終其一生都處於離離合合既狀態，而且感情不只是單方面努力付出就會有收獲

睇內容斷估你都只係廿幾歲，仲後生大把機會識人，既然你都知對方有幾衰點解唔放生自己？你有冇經濟能力？唔好因為懶屈就對方，捨棄尊嚴只會令對方越來越變本加厲對你差，因為佢睇死你離不開佢，而絕大部份男人都想避開責任，太過依賴只會被討厭

就咁睇你片面之詞覺得你地雙方都只係怕孤獨所以勉強一齊，唔好妄想改變對方，要學習審視自己不足，嘗試由改變自己開始，無論分唔分：條路自己揀，仆街唔好喊

仆街磁石本身就係仆街

竹門對竹門 木門對本門

呢類post 呢排勁多
一起底大部分都係p 牌第一個post
已經覺得係作故仔洗版

你唔開心老奉要氹你？
咁你有覺得自己有錯咩？

2日1q 比你過嚟住

比人鬧兩句就會醒的話 一早自己識走啦
洗撚人幫咩

明知做免費雞都賴死唔走
數晒條撚樣d衰野出黎都係要幫佢講說話
話佢點點點好
咪撚on9啦
唔好少少點呃到你呀
佢呃唔落去咪搵過個囉
你冇乜q矜貴呀

又要搵人幫 又死都唔肯聽
自已都心知肚明唔值得
為乜尻姐

岩啦 blk晒所有人啦
自己孤立自己就抵撚你死架

如果你唔係身上有八達通
真係當你係姬係公主

就係因為你唔想無人陪
分手之後求其搵件黎陪
咪搵黎搵去都係垃圾囉

你咪繼續囉
睇下係咪到左30 40 50都可以求其搵人陪就算

好撚cheap
你自己都唔愛你自己，點會有人愛你